不要加速飛沫傳播

每晚十時許向着窗外大叫會加速飛沫傳播，亦容易吸入大量細菌，對疫情發展及自身安全絕對百害而無一利。

同意，
應該遠離窗戶，用咪同speaker

懇請你快點停止腦部思考運作 你腦袋裝屎

最好關閉房門，錄音，再播放。無人能保證自己一定無病毒，唔會傳染親友。